藍c可整個印cup落銀紙度

我就整一個
白衣治港
警黑勾結
以眼還眼
福元獨立

push